唔好咁灰啦

好多煩惱同負能量
希望可以開心啲同有動力啲
得閒就post句野提醒下大家同我自己要行返出個黑洞
可能好老土 不過試下無妨啊

"Sometimes people let the same problem make them miserable for years when they could just say, So what. That's one of my favorite things to say. So what."
- Warhol

'Life is 10% what happens to you
and 90% how you react to it.

Every day may not be good, but there's something good in every day.

doubt kill more dreams than failure ever will

好中意呢句

謝謝你

乖 唔好喊

Worrying doesn't now take away tomorrow's trouble
But it takes away today's peace

There are two kinds of pain. The sort of pain that makes you strong, or useless pain. The sort of pain that's only suffering.

屌我真係好on9

Tough times never last
But tough people do

do not wait until you reach your goal to be proud
Be proud of every single step you take

every positive thought
Is a silent prayer
Which will change your life

屌

Fuck my life

最近因為鍾意左個女仔搞到好撚頹

be happy baby

我太投入啦

傻豬 祝你早日放下

thanks樓豬

A river cuts through rock, not because of its power, but because of itspersistenc

Ching 我情況可能同你一模一樣

final year...

一定好大壓力

食完一次飯就冷淡左
覆得慢左

so long as you are still worried about what others think of you, you are owned by them - Walsch

處於低潮見到呢個po 多謝樓主

錫返 祝你之後順順利利

唔好sad 乖啦

Only dead fish do with the flow

every day you wait is another day you won't get back

我放棄左溝佢
2年咁耐難得搵到鍾意女仔

會再遇到
我之前鍾意過一個人好多年
但佢當我係最好嘅朋友 我最後都放棄左
之後過左幾年遇到依家嘅另一半

有捨才有得 共勉之

好post留名

樓主仲有冇貨